城大與英國名校推出聯合課程 將獲頒兩個學位

城大理學院明年與英國愛丁堡大學及曼徹斯特大學合作，理學士（計算數學）學生可選擇報讀愛丁堡大學，理學士（化學）學生則可選擇曼徹斯特大學，共有20個學額。學生先在城大修讀首兩年課程，然後到海外大學完成餘下兩年的課程，完成學位要求後將獲頒兩個學位，分別由城大及海外大學頒發。

愛丁堡大學 數學
曼徹斯特大學 化學

大家會揀邊個

四大

Edinburgh = Scotland no.1 similar to oxbridge

係勁但唔會去到oxbridge啦咪玩
最多咪接近UCL LSE Imperial

合辦課程啲名氣越嚟越高

Edinburgh > Man >>>>>>> city張cert就唔要啦

可以交香港學費係英國讀？

city 個字最好唔出現

究竟UoM收分高啲定係shitty收分高啲

其實想知點解會有呢啲計劃
啲外國大學有咩着數

都係收4萬2?
咁好撚抵wo

如果係既話又好似真係幾抵屌

完成學位要求後將獲頒兩個學位

反枱大果張當無收過

城大分數(4C+2X=18)
差唔多g5名氣

冇得比
英國睇3科

好似幾好

咁Manchester 同G5 又爭咁啲

都唔夠Columbia好J

Edinburgh差唔多

差好遠喎

到時咪又係成班中國人食哂d quota

4萬2讀Edinburgh

咪又係NDS爭贏曬啲位

愈黎愈多呢d local+海外合辦degree

Manchester同columbia 差太遠

讀完可唔可以移民英國呀?

係香港人先咁覺得 呢樣野係英國某G5既鬼佬同我講

G5以外全部垃圾先係事實

哇屌
以為係咩學術機構咁撚把炮

到時咪又係俾啲無知傻仔話野雞大

至少你有城大cert

其實大陸d大學同英國d大學好耐就合作玩呢d 2+2課程

主要都係賺錢

題外話問句:
UoM tpg meet到佢所有entry requirement既話難唔難入? 定學店?

順便入埋英國藉

唔知你 我以前都覺得愛丁堡只係KCL水平，比佢糾正。

Edinburgh唔計醫療類應該都係得cs抵屌

呢兩間過去讀既香港人大部分香港成績jupas都係city or below level
返黎香港搵工都係同city grad差唔多
如果係science應該仲差過bba/econ
至於係英國,London d大公司唔係冇呢d學校,不過g5之後仲有warwick kcl之類,呢2間都最多用其他russell group冇咁廢既差唔多

另外加返句
你睇下dse放榜之後有邊間係陶傑個升學展度派offer就知咩料

好少少既大學好似warwick kcl都唔會6月仲海外派offer
而有派既大學好少少既科亦都唔會咁樣出公廁offer

巴打好似好熟咁點睇UoM tpg?

唔識睇
冇研究過英國牛劍lbs lse以外master
如果係乞食科應該5大拎到要求既gpa+reference正常就入到

唔同範數啦
Columbia 係business

Edinburgh正喎

個城市都好正

城大同Columbia 文理商都有合辦課程

近呢兩年？我早幾年讀果時好似係第一年同真cu搞double degree
而家連水泡科ais居然有得去ny

點賺錢？
City學生唔係比番city學費咩？
定city額外比錢外國大學？

按照黎緊英國新嘅移民計分系統， 應該有機會

支持我城開medic 學院 晉身二大榮譽